係度代表林奠，鄉黑強多謝大家回復社會平靜，警隊止暴制亂見成效

繼續休息呀，和平遊行好呀

林奠話差啲比啲商家佬屌，半年後啲schedule亂鳩晒，好彩而家可以回氣慢慢執，等班傻仔以為對經濟無影響

鄉黑強話一上任就止暴有功，證明香港警隊果然世界第一，仲諗住血洗香港，點知班人自己會休息，又立功了

五大訴求？過完區選變past tense啦仲話缺一不可

想查我721？你咁樣係唔會令我驚架

同撚意呀屌 見到個風向 心都淡鳩哂

差啲比你地揸爆個春袋，點知回歸基本，大遊行預約送頭仲諗住你地咁醒，搞黎明行動，送頭都送得有意思

林奠今晚又可以開開心心去恤個髮，同習大大報喜啦

鄉黑強今晚又可以大大聲同啲警狗講：你無做錯到

鄉黑強話多謝大家比伙記休息，差啲做到崩潰

伙記可以返去陪警嫂，唔洗玩N手西啦，又可以同啲仔女講打曱甴威水事，比佢地返學校威威